有無手足想入元朗行山？

星期六應該幾好天
唔行山好可惜